點樣先可以培養到睇書習慣？

我一睇書睇幾頁就會周圍想搵其他野做。我明明係好鐘意睇個本書，但都會好無耐性、集中唔到

可能你冇自己想像中咁鐘意本書

揾啲自己有興趣嘅書睇

你好多嘢做? 試吓做晒要做嘅嘢, 真係有空餘時間先睇

同意，如果真係覺得好好睇點會睇左幾頁就分心

其實點解屙屎嗰陣閱讀會屙得舒服啲？

專注睇書係習慣嚟，要靠培養
最好當然係細細個上堂偷睇自己書，上堂環境係最有利，又定時定候，又靜得嚟有啲無聊聲，座椅又合適

睇書係要等人/搭交通工具睇先專心
坐定定打開本書就總係會游魂

我都想 但係好傷眼

揾本好睇嘅書->done

算吧啦...
唔睇書咪又會攞部手機出來玩...
現在乜有人會CARE呢樣野咩

有時有啲野唔得就係唔得

認同 反而翻到屋企唔想睇

利申：住大西北

我大西南

一個時間淨係做一樣野...你安排好時間, 唔好一心二用就ok
或者你試下, 初頭睇15分鐘, 練習自己專注力先
如果你做緊A, 又諗住B, 跟住又想做埋C...咁你做乜都唔得掂啦

你可以善用搭車時間睇下，開頭目標每日一章節，搭車未睇完返屋企睇埋佢，習慣左就再抽多少少時間睇（例如上少陣連登）

唔想帶本書出街都可以down電子書 好方便